老實講, CURRY心胸真係好廣闊

氣量決定高度係岩, 抵佢未夠30歲就有咁既成就
15年帶隊贏冠軍, FMVP比左小AI, 當年已經造馬, 但佢完全唔計較
15-16球季, 73勝, 402球3分, 得分王, 偷波王, 全票MVP, 但佢當時收緊44M 4年
比著其他人一定嘈住要提前簽約, 但佢冇, 反而感恩勇士當初簽佢
同年簽左KD返黎, 一隊有兩個MVP
唔係佢隨和既性格, 團隊氣氛一定好有問題
佢唔計較, 每隊都包夾佢放空KD
個個話KD救勇士, 但事實係勇士=CURRY
打後兩年都送左個FMVP比KD
三冠, 但0FMVP, 不過全世界都知佢唔計較
好彩今年開季CURRY 輸左, KD帶隊打到舊屎咁
明白到 CURRY先係核心
而家先30歲, 但已經有咁既成就, 心胸真係決定一切

好難想像出年勇士會係點
KD睇個勢實走, 表弟都唔夠錢留,
GREEN 退化得好緊要, 腳步跟唔到又有傷在身, 身手已經唔係兩三年前DPOY既質素
小AI唔洗講, 可能都退休
淨低個KLAY又未必留
勇士神話可能今季就結束

嗯

戰術全部係curry跑出黎 Jordan bell都唔差

一隊球隊4年3冠已經創造左一個經典
球隊無可能keep到咁多球星
球員都keep唔到果種爭勝心
推倒重建係每個皇朝都必經

但真心覺得curry值得攞上年個fmvp

唔係15年最值得拎咩

KD走我覺得klay同green都會留
但另外兩個位同後備真係唔掂
今年應該真係最後一年了

無左Green輸到仆街都退化

講到curry唔想要fmvp送咁款 冇kd咪739亞軍囉

四年三冠，算係近代第一個做到既球隊，Curry算係咁啦，從來未見過有人射三分可以射到咁

KD走，邊隊有潛力拎champion又比得起錢？

Lakers

YES...一個球星肯同你PICK
而且KT破佢3分紀錄時..
佢真係專登係咁餵波比KT,而PICK空比佢

好波嗰批黎講佢算好品

聽講中場時特登同佢講叫佢破自己紀錄

今年先三十歲
已經0個fmvp

其實係
只可以話curry可惜
始終同james對位個個係kd
拎fmvp點都有著數

當初kd入隊已經預左
但都無出過聲，所以咪話佢大量

一樣有班好識波既人話佢帶起鳩射風氣

神推三分Curry改變成個籃球風
家陣啲𡃁仔打波牛高馬大都射三分
以前啲低位單打腳步就咁封塵

本來可以同魔術師
爭史上最強控衛

但畀衰狗拖累
就算贏幾多個冠軍
都入唔到top 10

同樣
衰狗最多只能夠超越柏賓
永遠比唔上小鳥

咁你應該屌當日勞域斯基神高神大唔淨打低位走出去三分線做射手喎

Curry畢嬲都係成隊波既核心 而Kd則是大炮

最撚搞笑啲後勇成撚日走出嚟話佢串，其實都唔知邊撚度串

但個陣時無咁多人學佢麻 同埋努力司機改變唔到當時嘅籃球風
每個時代都有一位球星去改變籃球風
當年高比仔個陣咪又係咁 但起碼個陣啲𡃁仔都有學下高比仔啲腳步
依家curry改變到成個籃球風無人再用腳步技術

各有各改變啦
就好似嗰時都無人射三分波

Kd真係會走咩

其他人學Curry 就係Curry 錯？

我覺得最後會係green走， kt,表妹續平約，kd都會留.

KD如果拿左三個fmvp, 再拿多屇既話， LBJ歷史地位一定會下降.

有curry 你地班勇迷汁系到啦

我邊有話Curry錯
只係話curry改變個籃球風

心胸廣闊 講到心胸狹窄就拎到咁，上年最後一場全隊造俾佢刷數據都拎唔到，隊友都心胸廣闊喇。

如果唔係因為上季game 3 得11 分應該佢拎fmvp

痴撚線，原來而家成就唔夠就可以J 人品。我屌你老母啦，牙膠仔 句smell like champagne 同扔球迷牙膠都未提就話人品好？條撚樣大把閪野啦

同on9仔真係溝通唔到

其實3分射手好難場場都咁穩定...

歷史最強射手就100%係佢
但係最強控後就一定輪唔到curry

發黑哨老脾扔牙膠落地彈到人都比你屈到扔球迷 仲有既然佢咁多閪野咁不如講多兩件嚟聽下
你班撚樣除咗話佢寸仲識講啲咩

依家佢應該第2 除咗魔術師冇人騎到佢

2015點都唔應該iggy拎，如果xfactor就攞fmvp, 咁d 第6人咪攞fmvp
btw 反而個時manu應該攞個年，都係比td，如果manu咁既表現都係比番td,咁有乜可能iggy得15分一場就比iggy

當年騎迷，但都好欣賞curry仔
樓主講晒我心聲

今年湖迷？

green似放左入冷宫

其實支持開馬刺，但馬刺沒落之後有咩睇咩

欣賞佢，但係隊super team解體都係一件好事，競爭性提高唔洗咁悶

15年開始見佢場場都中場前兩步射3 分已經覺得佢好神
仲要低調型
又令仔, 又唔高傲,
佢成日咬牙膠咬到塊膠都出埋黎

話說我 十幾年前睇波,
06 /07 年到, 個陣星期日無線明珠台朝早 9 點幾會播nba highlight
個陣curry 仲係buck 拍住 monte ellis
curry 打sg , ellis pg
次次睇佢地都輸波, 做魚腩隊
估唔到唔夠十年就變左nba 最勁個隊

dub nation 最完美就係durant 加盟之前

你肯定06/07 curry打緊?

Stephen Curry領得個人犯規後非常不滿，向裁判投訴，並且一時怒火之下把口中的牙套扔向一方，更誤中了一個球迷。結果，Stephen Curry被裁判即時趕離球場。不過，Stephen Curry知道自己的牙套擊中了一個球迷後，也馬上向他道歉。

即時SEARCH 下咩事
原來咁樣就冇品
好期待你講其他閪野俾大家見識

佢同淫klay真係勇記清泉

記錯tim 09

講到個fmvp係特登唔比佢咁
game3生性少少已經拎硬啦

你肯定係Bucks?

樓豬講到個個都走
咁點解會無錢留cousins

Buck乜9 curry一入黎打勇士

自家培養+幾個老將打出73勝，即使攞亞軍都係令人興奮既一代。

屌點知KD黎證明自己

廢cur 上年game 3係柒既

當年勇士雙子星 curry ＋ Monta Ellis，明明好q 勁但又贏唔到
之後trade 走 Ellis用 curry 做重心重建
利申：當年迷david lee

15年都有待討論
17年kd打到final series場均29分10板7.5助攻 52 41 96命中
點睇都係kd啦
仲要係nike

個個剩係留意curry嘅三分
佢嘅控球同戰術走位都好值得欣賞
Curry改變嘅唔係3分咁簡單
啲無球走動搵空位都好正

佢d防守差到咁 點拎fmvp啊
嘈15年fmvp果d冇睇波?
上年就更加唔洗講 curry前幾場cool hand到咁 冇kd撐住連冠都冇

David lee都退左休了 佢算係勇士拎冠軍前過渡期(2011 to 2014)既功臣

件衫似bucks, 但勇嚟

作為騎士迷，當時睇final，我最驚既係追芒堅

上年kd已經想讓返俾curry，頒獎時拎得好老尷

兩睇啦，佢係好大量，但無可否認有KD勇士先做到B2B CHAM
講到尾都係為冠軍犧牲

防守差到 自己搵下數據睇下大帝痁係curry防守下既命中率係幾多啦

前幾場cool hand 不如去睇下波先上嚟鳩up啦

你話有討論空間都話啱，佢點會唔係最強pg人選，back to back mvp除左magic有邊個pg做到

Kd 贏kg連續兩年dagger three 顏射foj
我諗呢條片起碼播五十年, 太經典
一人獨力clutch time 力鬥foj
仲要連續兩年dagger three, 史上應該冇人做到

成隊勇只服curry kt

真
成隊除左屎綠其他防守都好差
係淫klay 叫好返小小

Nash
不過Nash無冠軍

歷史地位咪又係低過占士

現役黎講，係占士面前全部都係低一班

nash都係人選之一啦，但條友話一定輪唔到curry覺得佢有啲on9啫

當初勇士有curry同monte真係好鍾意
後尾kd去 變到好矛盾
好憎kd但鍾意咖哩

drpg咁低都可以俾你班鳩噏撚吹到咁廢

巴打講得啱，無kd騎士2017大機會再拎多年

佢係入完靚波celebrate 囂啲姐
啲人就覺得佢串都cls

咁踢足球所有入波唔好撚比慶祝啦

咩叫將fmvp俾咗小ai，講到好似自己隊選出嚟咁 。佢叫心胸廣闊咁Dirk降薪降到5m一年幫球隊簽人又叫咩呀，我唔信佢唔係知道簽咗kd球隊肯定唔夠錢先肯減薪而唔係先減薪比球隊簽人。
利申：佢的確係勇士主體，無球跑動、遠程砲、拉空間、進攻意識都係現役nba中一等一既高手。

無curry邊有勇迷

無curry主動同green傾 化解球隊內哄 今季勇士.....

鳩噏都有個譜啊大佬

curry減乜薪 9up都有個譜

curry簽完頂薪之後
減薪留核心球員個個係kd喎
求source關於curry減薪留隊友新聞

講到佢比人做先冇fmvp
佢final係打得廢又唔撚講
打撚夠飛機未

上年有幾廢呀

咁你會比kd定佢？
表現唔夠好就冇架啦
比同情分咩

又鳩嗡得幾好笑

平行時空？
出名串架喎

咖哩酸酸的！Curry：我奪冠，我道歉

第一年奪冠，媒體說勇士的對手傷一堆主將，這也是公認的事實
「我為我們保持健康道歉，我向擋在我們前面的對手道歉，我替我們個人、球隊獲得的榮譽道歉。」Curry說

「香檳味」引騎士反感 柯瑞改口：是牛排味

勇士一哥柯瑞(Stephen Curry)在作客勁敵騎士賽前，對外表示希望克里夫蘭休息室還留有上季封王後的香檳味，意外引來口水戰，但這並沒有影響他在場上威猛的表現，他僅打3節就轟了35分，率隊以34分差大勝，賽後他打趣說，休息室聞起來是牛排的味道

講個笑話 curry唔串
根本成隊都串過馬撚 但唔知點解係連登 勇士除左green係公認口臭
浪花兄弟俾人捧到聖人咁

有無人同我一樣 攞左allstar技巧賽冠軍就開始鐘意curry 但到易加咁多人鐘意就唔想咁陽 o)

串？邊撚度串呀？睇過

上年宣布final MVP嗰時加利仔塊面黑到

第一年唔係推細ai上正選守鳩住lbj已經收皮

咖喱仔

成對閪隊串閪到咁，加埋個二五仔，我自己就唔識欣賞囉

Sorry，啱啱睇返資料我講錯咗，不過都啱既身為心胸廣闊既大佬緊係要簽5年頂薪啦 259嗰d覺得人工唔夠高咪走囉

curry係垃圾

Curry 無限解放kd

勇士冇左CURRY真係食得屎 家吓出得番場都未必救到場 隊友d三分都俾其他隊比下去

好Q 勁就唔會嬴唔到啦
但係佢地分開左之後又真係各自嬴波

Btw樓主吹奏完Curry未？

佢叫心胸廣闊
dirk都叫心胸廣闊
有咩問題

更正返：心胸廣場既curry冇降薪仲簽咗5年頂薪

c

淫klay
除左成日叫雞都無咩唔好

個個見佢瘦就話防守差

記得有場po勇輸左比okc
Curry賽後都頭dup dup咁
點知有個okc fan要求影合照 佢都即刻笑笑口咁同個fan影
呢點應該無乜球星做到

或者叫好睇啦

Bird right唔識？

我都曾經低估curry
但呢兩年都真係見識到佢唔係手感仔咁簡單
作為占迷都不得不服

用D 鬼佬comment 講法
Curry shows his class all the time

好波好品都有Hater

喂 成班反咖哩既唔好咁肉酸得唔得呀

是但啦 橫掂都就快斷腳

curry
green and kd

似講笑多過串

搵唔到野反咖哩

果年curry總決隱形靠小ai守死lbg喎
唔爭氣怪邊個
fmvp係睇總決表現架啦

冇辦法，始終數據證明咗低位單打真係唔夠高效率
以依家嘅比賽節奏，磨咁耐射唔入就直接畀人推快攻輕鬆兩分，甚至三分
不過無可否認，低位單打嘅觀賞性高啲。目前咁多人射三分，都只係得curry一個射到我覺得好睇